你帶動了抗戰 為著完全勝利

全人晚上也記起
哪中央可以脆弱到 仿似瓷器
極易碎那顆心 就如玻璃
你變做了鋼鐵 屹立茫茫戰地
形成最礙眼對比

寫好佢歌頌何韻詩

若你清楚常人 反對道理 又哪用那幾位 一死說

一死說理